{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho411319/yeongdong-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998796423&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381313&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=246050&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316468342&selectedRatePlan=386103154&expediaPropertyId=5190331&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보코서울강남, IHG 호텔"
    },
    "text": "ボコソウル江南、IHGホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区陶山大路144\\n\nボコソウル江南、IHGホテルはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどが位置し、車で10分以内に位置しています。 ここはコーヒーショップ/カフェで簡単な食事ができる所で、フィットネスセンターもあります。 また、東大門歴史文化公園およびNソウルタワーも近い距離に位置しており、多くの方々が親切な顧客サービスと良い位置に満足しています。 ホテルの大きさは17階で、合計151室の客室がございます。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは正午です。 チェックインは満18歳から可能で、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 特別チェックインのご案内で、朝食付き料金プランでご予約いただいたお客様には大人2人までの朝食が提供され、追加のお客様には朝食料金がかかります。 また、夕食付き料金制で予約したお客様には大人2人までの夕食が提供され、追加のお客様には夕食料金がかかります。 チェックインの際にはクレジットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書を持参する必要があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペット同伴は不可能であり、障害者同伴は可能です。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが提供されます。 駐車は施設内の駐車代行が可能で、車椅子で利用できる駐車場や電気自動車充電所もあります。 喫煙は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区陶山大路144に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルの周辺にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルにはコーヒーショップ/カフェやフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルの客室数は合計151室です。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルのチェックインは15:00から、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルのチェックインの条件はありますか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルのチェックインは満18歳以上から可能で、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルの朝食について教えてください。",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルでは朝食付き料金プランでご予約いただいたお客様には大人2人までの朝食が提供されます。追加のお客様には朝食料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルの夕食について教えてください。",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルでは夕食付き料金制で予約したお客様には大人2人までの夕食が提供されます。追加のお客様には夕食料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルのチェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルのチェックインの際にはクレジットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルではペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルではペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルではインターネットが利用可能ですか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルでは共用エリアと客室内で無料WiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルには施設内の駐車代行が可能で、車椅子で利用できる駐車場や電気自動車充電所もあります。"
        },
        {
            "question": "ボコソウル江南、IHGホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "ボコソウル江南、IHGホテルでは喫煙は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 763
    }
}